呢位朋友求大家解答佢五大訴求意義

可以直接去答佢架

求大家幫忙解答佢

邊個民主大國選國家元首係篩選?相關程序係點?
叫佢答左呢個問題先再叫人答佢啦

推

已被block
又係佢叫人答佢